美國公民勿到金鐘灣仔銅鑼灣

美國呼籲美國公民星期日切勿到金鐘灣仔銅鑼灣一帶，應該收到風好大鑊，應該是前所未有咁大鑊！
以上信息是真的嗎？ 各位巴絲，點睇？

小心